有冇識過一啲冇講粗口嘅朋友?

自己識過一位咁樣嘅人，其餘都係以粗口作為句子構成主要部分嘅朋友或者同學。

雖然個位朋友唔係話好成績突出同靚仔，但有種感覺係一個好脾氣同易相處嘅人，我都好想試吓個種唔講粗口嘅氣質

無奈有時同朋友溝通少咗啲助語詞好似唔係好慣。

真心羨慕啲唔講粗口嘅人，因為講過之後變咗會一舖癮咁戒唔甩

心癮，又會想偷偷出軌

對住老母從來唔講

我自己從來都唔講

從來唔講粗口，一有不滿就直接開拖

喂屌~你~老~母食左飯未呀？

講粗口有親切感啲

屋企人講得最多，但係冇喺屋企講過

我
屌你老母

有冇人喺連登都唔講